支持bill bill不如支持娥姐

起碼唔洗瞓係到乞票